\section{Zusammenfassung}

A un Angleso it va semblar un simplificat Angles, quam un skeptic Cambridge amico dit me que Occidental es. Li Europan lingues es membres del sam familie. Lor separat existentie es un myth.

\subsection{Aenean ut eros}

Sed lectus. Donec mollis hendrerit risus. Phasellus nec sem in justo pellentesque facilisis. Etiam imperdiet imperdiet orci (Kitware\cite{web:Kitware}). Praesent congue erat at massa. Sed cursus turpis vitae tortor.

\subsection{Nun ist aber Ende}

Donec quam felis, ultricies nec, pellentesque eu, pretium quis, sem. Nullam dictum felis eu pede mollis pretium. Integer tincidunt. Cras dapibus.

\begin{table}
	\begin{tabular}{|l|l|} 
		\hline
		\textbf{Paket} & \textbf{Erläuterung}\\
		\hline
		\hline
		bvd & Compiler\\
		\hline
		huch & Programmerzeugung\\
		\hline
		me-dev & Magic\\
		\hline
		free-dev & Water\\
		\hline
		libboost-all-dev & Jet\\
		\hline
		libdev & Dox\\
		\hline
		prog-tools & Framework\\
		\hline	
	\end{tabular}
	\caption{Liste der über hier und da \glqq dev\grqq\ enthalten.}
	\label{tab:packages}
\end{table}

Nam eget dui. Etiam rhoncus. Maecenas tempus, tellus eget condimentum rhoncus, \glqq sem quam semper libero\grqq\ , sit amet adipiscing sem neque sed ipsum. 
\\ \verb|./Foo/Modules/Bundles/|\\
Nam quam nunc, blandit vel, luctus pulvinar, hendrerit id, lorem. Maecenas nec odio et ante tincidunt tempus. Donec vitae sapien ut libero venenatis faucibus. Nullam quis ante. Etiam sit amet orci eget eros faucibus tincidunt. Duis leo. Sed fringilla mauris sit amet nibh.